到底過大海玩咩係有高機率贏？

討論下

Poker

開賭場

玩女